提防中共老路「人民鬥人民」

唔係左膠，班廢老支蛆打手足大家都好撚嬲
但查實佢地最撚想我地嬲，spin唒d仇恨落班no stake in society度，連PoPo都慳返

嗱，連儂牆呢優點梗係撕一貼十，佢俾廢老撕既過程/殘留痕跡都係文宣既一部分嚟，係藍絲勢力邪惡暴力既鐵證

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

幫推

今日甩P慶祝

p

Push

今日甩P推915慶祝

自推

正確

毛語錄賀國慶

push